迅速應變 be water 邊度無狗就邊到re U

迷茫緊下站邊度既 唔好話散返屋企
同大家一齊去另一個地方 以前係咁做 依家都可以

推

唔好呆係度 多d郁動睇下人少既邊線
要收多d動靜呀 現場上網慢撚到

Push

push

Be water

即興人鏈2米社交距離無限延伸